叫人休息驚輸國際線；依家國際線贏到仆街又冇活動

十點鳩叫冇
商場唱歌冇
18區飯後散步冇
好啦你話驚狗唔帶口罩出街都算
依家好似呢4個月冇事發生過咁照常生活

屌你老母

[行動post]如何塞鐵

班休息撚律師朋友不如入黎講下丫

有冇諗過國際線可以減少送頭

人地成功散左一次水而家食緊共狗痾出黎既狗糧, 點會出黎

想見佢地既話就要再搞到香港人再佔番次上風, 呢班撚樣就會仆出黎咩都屌一餐再叫你番去訓覺

新屋嶺呢個仇點都要報！

推

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

之前三連日可以休兩日
我就睇埋班仆街星期六日出唔出黎

班乜乜朋友已經唔見哂

班休息撚完成任務就潛水啦仲點會出嚟回應

做呢個都好大機會入國際線!!!幫手!!

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

仲休息緊

本地都要有活動配合㗎
唔通勇武休息，和理非真係接力返工？

返工放工戴口罩 呀喂

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

因為覺得<全民口罩日>失敗而沮喪既人全部同我死入黎！

咁人地國際線打緊, 本地線乜撚都唔做呀?
我有叫人去衝咩?
明明今日雙十又話要旗海都冇

和理非其實係一班淨係響部手機叫好嬲好嬲既人

你可唔可以確保到會無一個手會比人捉先？

你想要咩活動先？ 安唔安全先？你要知道唔係個個人都勇武得起 萬一手足比人拉到佢屋企人會唔會有生活上既保障先？

我唔係想分化 只係希望大家行動前自己先思考一下 咩野應該做 咩野唔應該做 自己承唔承受到風險先 唔好咁易比人吹風要叫做乜就做乜

感謝所有勇武派同和理非過去既付出

咁講丫不如
依家班狗就算你比ID佢地check, 佢都可以搶左你張卡然後話你冇卡拉你番狗屋, 咁你係咪以後唔出街?

我上面舉例既活動冇一樣係犯法, 你都要「確保」的話, 姐係呢個政權既高壓手段白色恐怖已經成功左, 唔怪得有人話散水黨贏左, 到我想提醒大家呢樣野既時候竟然被打成「吹風」

Sad but true

keep落去呀!唔好停

好撚好笑, 又話琴晚好多核彈
咁各位好嬲既市民有咩回應呀?

休息撚死全家啦
休唔休息要佢地話事？
啲人覺得攰就會去休息
今個禮拜連唱歌都冇埋

休息撚屌你老母

係停哂

而家應該乘勝追擊
但無人搞活動

不分化不割席係咪應該加埋不休息

文宣快D多謝外國人
連儂場tweeter la

貼下文宣先

國際線著晒火

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

其實好多手足係 TWITTER 做緊野，你唔可以話大家停晒手。

如果你覺得依家係休息緊，其實係咪你自己一個休息緊呢？

其實叫你去唱歌呢D活動係帶緊你風向

好多手足係Twitter 做文宣啊

行動post：打籃球嘅人同我入黎

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就係因為停先有機會俾外國大型文宣丫嘛

雙十已失敗
一班On9之前仲哂時間討論掛咩旗驚台獨唔高興

無法確保，一個15歲少女單獨係街上面行已經可以俾黑警兇，拉返狗竇，我想問吓點先會安全？

不如我答你，黑警死哂就安全啦；大哥你平行時空咗幾耐，宜家黑警已經唔需要你做過咩嘢先拉你，而係佢想拉你就拉你。

星期六日都味到又叫春咩 次次都係咁 到星期六日自然就多人嫁啦 日撚日都話冇人 點知條街多人到仆街 連登真係平行時空

好努力係Twitter 做緊打手

唔好戇鳩啦送乜撚野頭? 人地奉旨幫你? 又想念力抗爭?
玩得醒D咪唔會被捕囉, 出去行動就一定送頭咩, 快閃唔對峙做齊又送咩頭, 佢鳩拉路過又叫送頭既, 第日你落街市買餸都叫送頭

最近啲活動仲要好亂
又臨時又撞時間 結果冇咩人出黎

真呀屌

對家不知幾想我哋休息洩咗度氣，就算唔勇武都要和理非活動啦

尋日和理非活動搞到成劈屎咁

好呀, 我等大家

歡迎入黎討論

好呀

政府用緊急法違憲冇人講 成個連登得番d 神探post
國際戰線又冇人理

推post

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

香港情況其實最重要係國際線，奈何真係唔夠人打
好在對家次次自爆核彈，又電競又NBA，仲搞埋Pewdiepie

有冇諗過其實係美帝操作緊

呢個要推
係咪行完星期日就贏左
而家係用休班警淨係拉細路呀吊

push

你意思係休息到永遠?

街坊 你地最愛既唱歌呢

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

Push

不嬲都係話勇武休息 和理非上場
分化撚死開啦

啱呀

多謝幫我推

我都差D唔記得左有個post

屌你老母, 今晚 遮打啊! 乜撚野冇活動 ?

我仲以為今日活動係譚仔

同意，希望有風向撚帶風向，延續十點鳩叫，同埋再次發起18區散步

帶緊

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

又話攬炒

香港人加油啦

你都幾堅持

We shall never surrender！
你若放棄 誰衛我城

係喇係喇 留係屋企打飛機最撚安全喇屌 痴撚線

隔日活動會好啲，應該每個活動會多啲人出黎

你都戇鳩 返屋企訓啦 送頭 送你老母呀

你重on9 落場送頭啦

習曱甴

習曱甴 甴近平

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動